<resources>
    <string name="action_title_add_manual">Добавить вручную</string>
    <string name="action_main_about_title">О программе…</string>
    <string name="action_title_add_from_contacts">Добавить из Контактов</string>
    <string name="action_title_help">Справка</string>
    <string name="action_title_delete">Удаление</string>
    <string name="manual_add_dialog_title">Добавление вручную</string>
    <string name="dialog_first_name_hint">Ввести имя</string>
    <string name="dialog_second_name_hint">Ввести фамилию</string>
    <string name="dialog_add_entry">Сохр.</string>
    <string name="dialog_cancel">Отмена</string>
    <string name="dialog_ok">Ок</string>
    <string name="sort_by_first_name">по Имени</string>
    <string name="sort_by_last_name">по Фамилии</string>
    <string name="sort_by_number">по Номеру</string>
    <string name="sort_asc">Возр.</string>
    <string name="sort_desc">Убыв.</string>
    <string name="no_records">Нет записей!</string>
    <string name="about_main_text">d2e DEVELOPMENT &#169;2016\nУтилита, включающая звук при входящих звонках с предустановленных номеров вне зависимости от текущего звукового профиля. Нажмите, чтоб посетить наш сайт:</string>
    <string name="contacts_add_dialog_title">Добавление из Контактов</string>
    <string name="no_contacts_provider">Приложение для работы с контактами не обнаружено.\nУстановите такое приложение (напр. стандартное приложение Google Contacts)\nи вы сможете использовать данную функцию!</string>
    <string name="no_data_added">Данные не были добавлены. Убедитесь, что вводимый номер отсутствует в существующем списке!</string>
    <string name="ring_enabled">Звонок включен</string>
    <string name="no_records_add">Нет записей. Используйте меню основного экрана для добавления записей из менеджера контактов или вручную.</string>
    <string name="help_main_header">Справка основного экрана:</string>
    <string name="help_on_add_from_contacts">Запускает системный менеджер контактов (Google Contacts или подобный) в режиме выбора контакта. После выбора контакта (и тел. номера, если их несколько) результат будет возвращен в диалог для финального подтверждения или отмены.</string>
    <string name="help_on_delete">Переключает пользовательский интерфейс в режим, где записи могут быть выбраны и удалены. Подробности доступны в справочной информации для указанного режима.</string>
    <string name="help_on_main_screen">На основном экране приложения отображается список контактов, для которых может быть включен режим избирательного звонка. Список может быть отсортирован по нажатию на соответствующую часть заголовка списка (слева -по имени, фамилии и номеру, справа - по возрастанию или убыванию, соответственно). Если список содержит записи, на экране справа внизу присутствует плавающая кнопка, нажатие на которую включает режим избирательного звонка для номеров из списка. При включенном избирательном звонке на экране отображается уведомление в области уведомлений и в списке. Нажатие на уведомление в списке открывает основной экран приложения. Команды меню следуют ниже:</string>
    <string name="help_on_add_manual">Отображает диалог для ручного ввода контактных данных. Ввод телефонного номера обязателен, также необходимо ввести хотя бы что-то одно из имени либо фамилии. Нажатие на иконку контакта по умолчанию (человеческий силуэт) запустит системный менеджер изображений (Google Gallery или подобный) в режиме выбора изображения. Выбранное изображение будет установлено в качестве пользовательского для вводимого набора данных.</string>
    <string name="help_delete_header">Справка режима удаления:</string>
    <string name="no_pics_provider">Приложение для работы с изображениями не обнаружено.\nУстановите такое приложение (напр. стандартное приложение Google Gallery)\nи вы сможете использовать данную функцию!</string>
    <string name="help_on_delete_screen">В режиме удаления на экране приложения отображается список сохраненных контактов. Список может быть отсортирован по нажатию на соответствующую часть заголовка списка (слева -по имени, фамилии и номеру, справа - по возрастанию или убыванию, соответственно). Нажатие на элемент списка помечает его для последующего удаления. Повторное нажатие снимает пометку. Изменение порядка сортировки не отменяет предыдущий выбор записей на удаление. Если список содержит записи и, по крайней мере, одна из записей помечена, на экране справа внизу присутствует плавающая кнопка, нажатие на которую приводит к удалению помеченных объектов и обновлению списка. Если список пуст или нет выбранных записей, то кнопка удаления недоступна. Нажатие на стрелку "назад" слева вверху закрывает режим удаления и возвращает основной экран приложения.</string>
    <string name="action_title_settings">Настройки</string>
    <string name="disabled">Выкл.</string>
    <string name="enabled">Вкл.</string>
    <string name="help_start_header">Как это работает?</string>
    <string name="help_on_start_screen">Данное приложение позволяет выбранным абонентам дозвониться до вас, даже если на телефоне громкость звонка установлена на ноль. Своеобразным фильтром от случайного вызова служит то, что вызывающая сторона должна набрать абонента дважды (предупредите об этом доверенных абонентов). После первого звонка от абонента из списка громкость переводится в максимальный режим и запускается обратный отсчет, в течение которого входящие звонки слышны. По окончании отсчета телефон возвращается к предыдущим настройкам звука. Детали настроек доступны в справке основного и других экранов интерфейса.</string>
    <string name="no_phone_line">Телефонный модуль не обнаружен.</string>
    <string name="perm_granted_read_phone">Разрешение предоставлено, перезапустите приложение.</string>
    <string name="perm_read_contacts_desc">Отсутствует доступ к Контактам, предоставьте его для возможности добавления контактов из адресной книги телефона. Если вы выберете ДА, отобразится диалог, в котором следует подтвердить выбор.\nВы разрешаете доступ?</string>
    <string name="perm_read_ext_stor_desc">Отсутствует доступ к файлам на внешнем накопителе, предоставьте его для возможности использования изображений, хранящихся на устройстве, в качестве миниатюр к сохраняемым контактам. Если вы выберете ДА, отобразится диалог, в котором следует подтвердить выбор.\nВы разрешаете доступ?</string>
    <string name="perm_read_phone_state_desc">Отсутствует доступ к состоянию телефона. Доступ необходимо предоставить для считывания номеров входящих звонков, что необходимо для работы приложения. Если вы выберете ДА, отобразится диалог, в котором следует подтвердить выбор. Если вы выберете НЕТ приложение будет закрыто, поскольку без данного разрешения оно не может выполнять свои функции.\nВы разрешаете доступ?</string>
    <string name="perm_refused">Разрешение не предоставлено, операция отменена</string>
    <string name="perm_refused_read_phone">Разрешение не предоставлено, выход...</string>
    <string name="perm_title_general">Требуется доступ</string>
    <string name="secs">сек.</string>
    <string name="show_on_startup_title">Краткое руководство при запуске</string>
    <string name="timewindow_title">Длительность ожидания повторного звонка</string>
    <string name="app_name">Избирательный звонок</string>
    <string name="title_activity_main_fab">Избирательный звонок</string>
</resources>
